復仇者4之後,Avenger會由邊個揸旗

All in黑豹+CM
影響世界生死存亡嘅正義組織係由女性同黑人話事
諗起都想射

Happy Logan

蜘蛛俠條女

驚奇隊長

是但啦，無IM CA已經唔想睇

條肥閪

黑豹
marvel隊長
奇異博士

梅姨

白人男性 不了

DC

黑人左膠

奇異博士係殘疾人士

到時就係DC發力既時間
DC萬歲

等蜘蛛俠都完埋應該就可以唔睇

ok u win